（有圖）全新市區獨立屋1200萬？？？

喺九龍塘見到。實用面積2068尺，開價1200萬，即係除番開大概5800蚊一呎。究竟有冇可能？

一定有鬼野

理鳩佢千二萬定百二萬 我都係買唔起

冇話香港

有無契？
九龍城或塘就爽

睇清楚啦
劈價1200萬，即係減1200萬咋

突破盲腸

似係$4200萬劈到$3000萬

2億 6% off
抵屌